難得體貼既港女

而家啲女仔同佢食飯，大多數等你服侍等你叫野洗野，忽然同一個女仔食飯，碗粥到左佢第一時間拎我碗同我裝咗佢至裝比自己，雖然好小野或者只係有禮貌，但覺得幾體貼幾入心，巴絲打又點睇

禮貌上同朋友食飯都係咁做架啦

啲男人真係夠易氹
次次咁樣做完啲仔都會 dap 曬糖
有無諗過其實好平常